有冇pm 功能？

連登有冇pm 功能架？有既話點開？求解